有無大西北巴絲出緊黎觀塘？

我搭緊268c.